除左塞鐵丶堵路 可唔可以去車站叫人一齊罷工

如果可以叫得郁排緊隊既人出黎一齊罷工，每多一個人，就多一分力量
有冇得諗？

冇 入面全部港豬藍絲 講完仲要比人圍屌

多尻魚啦
要罷自動就會罷左
如果你絕食緊我叫你食野你會唔會聽？

難啲，行得出黎嘅人應該都真係好想返工，你仲要預左隨時比人挑機，太高風險

係我就個陣發悔氣話，唉屌，唔撚返喇！好肚餓呀！好想食好好食既早餐呀！

用下個腦，d人被罷工仲要同你癲？